連登日報—支持美國共產黨拜登同共產麗嘅畜生，嚴禁自稱香港人

老鳳同老納係咪hehe

say me name

#pompeo2024

好多泛民同新泛民都係支持拜登

HOCC:

所以嚴禁佢哋自稱香港人

唔見老衲，零分

邊個老納
老衲- 就知

cctoy會員撐侵偉論收集區

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳你有份反侵